點解播youtube成日卡係5秒嗰到

一係就load空氣
一係播咗5秒就停
啲廣告永遠load到鬼屎咁快
我屌你老母YouTube

因為香港冇server

仲要依家跳過廣告個制細到
又冇提示，擺明唔想人去skip
以前嗰街起碼夠大粒同有提示
愈做愈撚衰

遊戲王個閪廣告
真心煩

電腦就唔會手機台開Post啦
同埋其實手機都有Adblock

手機同電腦都裝哂adblock